7年有身份證？

7年有身份證我都明。
點解7年入面係度讀書都可以計數
其實， master 拉長讀， 讀兩個， 好快夠數
我記得外國好多地方， 讀書既時間都唔可以咁樣計7年
有冇巴打， 出黎講多d